覺得女朋友好苦悶 好依賴我 咩都要我諗

我同我條女一齊左一年啦
呢一年間我地感情一直好平淡
無愛到要生要死 轟轟烈烈
一直都好平淡 其實一開始識佢果陣
就已經知佢份人好悶 同佢傾唔到深入既野
另外佢係好無主見 咩都懶得去諗既人
好多野都我話事 去旅行？都係我一手包辦哂
佢一直以黎都係講 無所謂你話事啦你安排啦
性方面更加苦悶 來來去去都係得我郁
我做主動 平均1個月先會搞一次野
試過2個月先搞一次 仲要係我提出
我開始有d煩燥呢種生活
一開始一齊我仲好有熱誠好樂意幫佢安排一切
諗埋佢果份但而家真係覺得好乏味好攰
但佢除左呢幾樣野都好好 佢從未發過我脾氣
係個乖乖女黎 我都唔知點好

平淡是福呀...

真係? 平淡到好苦悶

成係你嫌扑嘢少咋

珍惜呀巴打

細水常流呀小朋友

你俾d 耐性啦 唔係乜都要快既

「其實一開始識佢果陣就已經知佢份人好悶」

我咁撚多字淨係睇到性生活唔滿意？

岩岩一開始我都好有心去 做令大家唔會悶果個
我以為我以後都可以keep到落去

同我女朋友差唔多

27啦 仲叫唔叫小
係愛情方面我的壓係小朋友
佢先係的第二個女友

我唔係要快

佢真係好好女仔黎

咁你有無好似我咁既諗法？

關咩平淡是福細水長流事

你話同佢傾唔到咩深入既野乜乜
呢啲先係問題
如果你想要既愛情係可以傾到計
咁呢個女仔咪唔適合囉
睇你架姐

我覺得
成段感情得你一個人既input
個悶位係呢度嘛
如果個女仔乜都冇所謂
冇主見
冇自己既野分享到比你
感染到你
你係同自己左手拍拖冇咩分別

咁樣拍拖真係好辛苦
你一開頭覺得無乜野，但後尾會覺得乜都係自己做主動，就會開始覺得攰，覺得呢種相處方式好無癮

唔鍾意就唔鍾意啦，咁多野講
你女朋友一直冇變過，睇d例子亦唔算係咩缺點，所以無需要改
係你變左嫌棄佢

就咁睇樓主係嫌人悶
講真，大家都要返工又忙，你另一半唔係港女咁多多要求已經真係舒服好多
無咩所謂，你咪睇做佢做人無咩要求
或者你俾建議佢，俾佢做選擇

性方面，咪同佢睇下av學下野囉
橫掂佢無咩所謂

佢真係無咩野可以分享到比我
感染唔到我 你講得好中

係 好似永遠得自己上心
就連我生日佢都差d無同我講生日快樂

我知佢無變 變左果個係我
我無左一開始果種熱誠同動力